吃不到的絲打是酸的。。。。。。。。。。。。。

臭既

吃不到的羊咩是臭的

有怪味

( Show Blocked User - 羊咩1234bb )